頭先call咗個有9成似權F嘅酒店妹...

都玩得好放下, 但我無乜feel
射完之後覺得自己高估咗牙F嘅性愛力...

對波似唔似？

冇圖就收皮啦

唔係話唔信你..

真係唔能洗信 樓主吹水多過食飯...

尊重性工作者私隱都唔識 係咪男人來...

真係唔係 我C黎😂

#1 歌聖王傑(賓仔) 3 日前
明明自問都係一個性向正常嘅男人
點解近排用喺睇男團嘅時間仲多過睇女團...

我同我細佬共用AC😅

冇圖，你話叫左隻鴨都得㗎喇